lihkg, an機點樣俾錢去廣告？

我都想知

不推不是人

屌你咩